根本三峽排洪係練內力嘅最好時機

當年楊過都係咁

外賣仔不慌不忙，雙掌渾圓成盾，使出乾坤大挪移

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裏，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。外賣仔一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從大師兄衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而大師兄既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦

只見雙釘微微冒出白煙，內力充盈，大師兄真力亂竄，不吐不快。

練下影分身切斷瀑布